[太子站]黨鐵搵左人做法事

#網上轉載

請大家幫手spread
轉載：剛剛凌晨兩點，港鐵請殯儀館師傅去太子站做法事
他們係入面做法事，唔係地面做
有無旺角手足，可以睇住佢哋出嚟?而家有人就去,不能靠記者.一定要有旺角手足monitor太子站出入口

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

旺角人旺角事：
有人講3:51分離開嚕，影到相，但冇人擺出嚟，我希望係佢9up啦

推

推呀

咩環境

哇屌，推到有相有片

我都係睇fb 話03：51時做完法事

P牌推

Pokemon go hk專頁好似有live

睇睇先 thanks

感謝

最怕佢用邪法令啲魂唔可以向人伸冤

大家香港人 唔使咁見外
睇下佢影唔影換西裝嗰啲人嘅樣

冇錯 如果影到 只要起到底就可以了嘗試去採訪佢問佢做乜落去 甚至睇下佢會唔會就係道士

黨鐵：拍戲姐，沒事兒沒事兒！

睇下佢地呃到人幾耐

會變咗一個都市傳說，佢哋會一個大話冚一個大話，然後有一日就話唔會再回應

認同 所以我地要繼續咬實 繼續比壓力 時間愈耐愈不利

冇錯 咬賽唔放 如果唔係佢地實會拖拖下就冇左件事

睇到呢度見到佢哋想要掩飾真相 就覺得好恐怖
差點要哭出來

831

所以我地一定要為死去既朋友堅持 一定要令真相曝光

如果有學法巴絲幫埋手....
利申 我剩係睇過詭探同睇鬼片

凌晨四五點鐘呢啲好恐怖
係跟返事發都係凌晨四五點？

詭探=Viutv？

P牌幫推

真相

係 套戲有位法科師傅做顧問 果位師傅有教演員點樣請神請兵 但講明拍戲唔可以做足

手足們你要報夢比我地幫你伸冤 我地唔會忘記831打死人

屌 叫做法事條友爆料 對家出幾多 我地出double

一定死左人啦甘！cctv !!!!!!!!!!!’

岩岩搵到
叫簡信回 退休高級警察⋯⋯⋯

屌你老母想點呀你
殺左人都仲唔想俾人投胎？

你地真係等天收

推！我到而家呢一刻都唔係好想相信我地手足比黑警打死，但已經係冇得唔信⋯⋯

有朝我起身，我一開電話就係一條我未睇過嘅太子片，條片係講手足比畜龍打到冇曬氣息，然後兩個畜龍互望嗰條。

講緊係我前一晚完全冇開過fb就lock機瞓，根本都唔知係點樣開到。而我醒嘅嗰朝，係頭七⋯⋯

呢個經歷係提緊我地，點都唔可以放棄搵真相出嚟，一定要佢地交出cctv！

點都好唔公開真相就係恐怖

傷心柴姐佢

睇唔到係師傅

留名跟進

未fc fb見到有人話新屋嶺一地陰司紙

做埋啲陰騭嘢一定會有報應

Push

嘩屌 推

嗰日已經傳係有法科想打鳩散個魂 唔比搵到

張相唔係幾睇到 any other source

屌你相呢？冇相你話有鬼都得啦

721
811
831

做咁多陰質嘢要還㗎屌你老母

黨鐵做咁多陰質野
做幾多場法事都冇用
我係d死者點都唔會放過佢地每一個

通常都係藍屍啦

紅磡去太子。

寫有cam影到。

圖？

藍屍見錢眼開

打錯，我指「實」有cam影到

推...

竟然要咁樣證實死左人....

話時話尋晚睇到人話去綠綫車尾留幾分鐘會feel到有啲嘢，於是我特登搭黨鐵過去睇下有冇可能受到"義士"
結果當然係乜都冇啦

不過喺月台遊咗個圈，喺中環車尾個密閉房見到有束花，摸落仲有水份?

好似話有條cctvb片fc咗果位先生仲行得走得?
利申我自己未fc，仲未睇

記得click verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

你班黨鐵仆街做乜都無用
義士冤魂伏係你地膊頭望住你地

link

推阿屌

推撚到有真相 831太子

叫612基金/星火出縣紅比人爆料有無得諗？

同我推撚有cctv

差佬好容易解決問題姐 你話無死人 咁咪叫關鍵既三人出黎囉

冇錯

Tui

可以求其搵3件

隔離有朋友話佢用塔羅佔到11個死者

仲要唔止佢一個佔到同一個數

pish

咪亂傳呢d on9野啦
你告上法庭話塔羅牌佔到呀？

唔好啊

條友有上過怪談，但好似流過出事架嘛

人都被你班人渣打死仲搞

連條屍都搵唔到 仲講上庭？

屌..

所以有圖未

831太子冇死人

咁傳資訊同藍屍有乜分別？

所以都係等修法巴絲好d....
呢d野要問準祖師爺先可以做

平生不作虧心事

一定身有屎

Pk

光 時
復 代
香 革
港 命

推到有片有圖

果時直播出哂樣 一定做唔到

嘩 推爆佢

依家連係咪直播果3個都未知....

冇死人做咩法事！

香港試過係一單搵唔到屍體嘅命案中charge謀殺，仲要告得入

冇死人做咩法事? 真是此地無銀

唔係掛

我P牌推唔到都要推下呀

有屍先告得?
不如你話我知傳占卜有咩用
唔係未搵到足夠證據就可以亂黎
咁樣只會同廢老一樣9UP 唔洗本

好簡單講一講果幾條友去咗邊已經冇人鳩傳啦
死都唔撚講仲要封咁耐站，絕對有古怪

得罪講句，其中有啲有唔同信仰既都超渡得嫁咩

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

相入面嗰兩個員工黎架喎，衫褲鞋都係

痴撚線

琴晚咩日子，點解會係琴晚搞

還我們831真相！

屌你老母推

其實依家政府講任何野都無人信

2019年
幅相仲可以咁矇

可以整個塑像記念831晚的死難者🙏🙏🙏

唔可以就咁算，話知佢地有無比人落邪法唔比伸冤上訴，我地照幫佢地jer撚住黨鐵

其實如果佢地知道揚左，車d做法事既人去第二個站出就影佢地唔到

嗰個巴打至少唔係畀人當場打死/ 受傷不治而死
隔三至五分鐘已經醒返再畀人的走

擺明有人send嘢畀你
你一醒嗰下㩒咗notifications 咁unlock screen

其實叫嗰3個年輕人出黎見市民就可以啦，一定要追究到底，咬實追問

推

真相 要831真相

有cctv果單

其實狗鐵一年死咁撚多人死得幾慘都有，但幾時有聽過會做法事? 公開左既都唔會做咁唔公開就更加唔會做啦

有冇方法可以招番/保住啲魂魄？
拎把傘去地鐵得唔得？

最驚拖得愈耐，市民愈易忘記

我都搵咗好耐會唔會係朋友whatsapp我
但搵極都冇

但咩都好
唔係疑神疑鬼
但交出真相係must！
大家唔好比其他事淡化呢單嘢
呢件事有好多真相係未搵到出嚟
受傷人數都可以有出入

如果我地放棄嘅話
死去既朋友係𠳝會原諒我地

仲要張相影到既都係著黨鐵衫

對準政權 遍地開花

不如召集有陰陽眼嘅人警太子靈探，我以前有個同學有陰陽眼佢話朗豪坊真係有好多，依家咩方法都要試

幻覺黎架姐

如果有名可以試下問米

成日跳軌都無啦

你地追咬唔放
一陣共產黨驚起上嚟
連當晚在場知情既阿sir都全部滅口就唔好喇

要真相

如果佢可以咁仆街殺人掩口
又點解要做法事

堅定流

新屋嶺都肯定死左人

831 cctv!!

屌呀

呢個算吧啦，直接skip就OK

咁賤?果d陰質“師傅”會有報應

Push tui

還我真相

push

殺人政權
必將消亡

如若未亡
他日即亡

831打死人

要用法啦
但冇人知佢地咩名 叫都叫唔到

831 831 831 831 831 831

推到法科師傅出黎開記招

國際戰線！

標題黨 可恥

會死架喎 陰質到咁

點解淩晨四五點都仲有人坐黨鐵

推 要搵到真相

尋晚個cctv拎得出黎掛？

agger

721 811 831

我要真相

做得呢種事仲會怕鬼架咩

哇屌唔推唔係人

啱啱係太子站轉車 （往中環月台，近荃灣綫車頭位置）
個月台有一種平時冇嘅味
呢種味有少少似啲香嘅味
（啲人去完大洒店 啲衫有嗰種）
有冇人都Feel到呢一種味

希望唔係真

推呀仆街

咁敏感既時期做？
有無多d 圖fc 得

「真心」佩服當日在場而又唔為正義發聲既一眾黨鉄職員丶消防救護
發生件咁恐怖既事居然唔站出黎為人討回公道
心理質素直迫支共
希望你地終身去到邊都晚晚見到義士搵你地

11係有可能既一條數

一定要推俾所有人知

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

半個鐘前同一個位轉車唔太覺有味

做法事你估實係幫佢地啊？

Fuck...

有無其他相？！

721 831

wtf

無一個人肯企出黎

Cls到有相

有仇報仇，含冤而死點會放過果班殺人兇手

...

不如揾人扮鬼嚇當日係現場既所有職員 宜家佢地驚到做法事，可能自己爆大鑊

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我記得太子做法事post上個星期都睇過

開始有職員俾手足搞

推！

大家一齊白袍太子搭地鐵

好老實 我都想講好耐 我成日都去魚街
我去太子站呢排我都聞到啲煙香味

下

推到有記者留意

推呀屌

死左都要繼續被呢個政權欺壓⋯⋯

612 721 85 811 831

快d幫手推

老老實實 我覺得太子站黨鐵職員要被清算

兇手同幫兇其實一樣咁仆街

唔好怪市民日日當你係敵人

但不忘新屋嶺

Qq

p

DLLM 死黑警！

新魂薄弱自術. 16歲（男）李翰祥或李瀚洋 住馬鞍山1603斷咗頸斷左手著，黑色衫黑色褲白襪黑色波鞋，瘦

2 .姓：類似梁x冲男22 處鑽石山 8A 箭豬頭有少金髪 理工大學 在車廂內 籃紅間條白物 黑色衫褲 。

新屋嶺 女21 X斯晴

大家有無識類似嘅人？

林鄭：做法事超渡入閘機

影清楚啲嘛 點知係咩法師

有無多d呀

up

吓？

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

其實由通車開始太子同深水已經係最猛鬼嘅地鐵站...而家重要咁搞...

呢兩個站的牆色令人不自在

以為點無人睇到？

其實2點會唔會太遲呢

驚乜柒姐
反正警犬都惡過鬼

唔好以為打堂齋就無事
跟你一世咖
若然未報 時晨未到

dklm

屌你老味係電視前又死口唔認
依家又淆青到做法事
垃撚圾

邊張相或者片顯示太子做左法事？
利申 信有輪姦殺人

你唔信依啲野不如唔好入依個post啦
本身都無諗住覆 見你又入黎睇又鬧人
唔信就出少句聲 人地天無逼你信
尊重都唔識

Dllm
721 831 ！！！

殺人填命

幫推啦

塔羅圖都冇張

我夠話我算到共產黨係50年後會佔領美國

想問pokemon go 條片係點？ 返緊工冇得睇

屌你老母
冤魂一定一世跟住啲罪魁禍首

以黨鐵咁鍾意拜關二哥
仲要係office/車廠/休息室（室內地方）用真香明火拜
搵得人做法事就擺明出左事

之後點

戇鳩夠未？你有無搵開動物傳心師？

班撚樣係作法減弱怨魂既力量
唔係唔俾投胎
係唔俾佢地咁易出現喺有通靈能力既群眾面前

條片1:00開始，開聲聽

點解冇人推
真係聽到作法聲！！！！

唔公開真相報應會跟住你
做得法事即係你信啦
諗清楚丫

搭鐵睇緊呢個po
D燈突然閃左幾下
唔係太子站

9月12日 宜祭祀

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

點解冇人推
真係聽到作法聲！！！

個啲聲好似係閘外有人放低咗部唸佛機，唔係站內傳出嚟

邊條？樓主無link

唸佛機唔係咁既聲架喎

仆你個街 冇人放機

點解冇人推
真係聽到作法聲！！！！
條片 01:00

咁應該問下直播個位，如果真係有咁大聲佢會唔一路影落去

冇死人就唔會做法事
但求其一個ON9 仔都可以玩占卜
明未

普通市民有冇方法可以破佢啲邪法？

推你老味

點解冇人推
真係聽到作法聲！！！！
條片 01:00 ...
Live 片 假不了

咬實佢唔放!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 要堅持!!!

推！！

試著就915見

不要說推

831 打死人

依家唔係1個人殺左人
係一班人殺左人

我成日覺得無可能個個知情者都咁口密
當年hello kitty藏屍都係有個女仔抵受唔著爆左出黎

黑警 填命

.

殺人犯會有報應

不如fc左先 咩有朋友影到但又冇圖

每日都要推

不如攞條片問黨鐵好過啦

有幫手關站 幫手停車既所有太子站職員
都係黑警幫凶

各有各做,信靈異既用靈異方法去搵,信科學鑑證既用科學既方法去搵
以前有人係行山失踪,唔係都係咁做咩？做乜依架會亂晒

有無巴打可以去招魂

同意
怨念係好深
On9先覺得做場法事可以解決

我明fc好緊要
不過最近太多人叫fc然後停左喺嗰度

呢d死法真係好大怨念⋯
仲怨過自殺
因為真係無咩可能法事會搞得到⋯

Sorry , P牌其實唔應該講咁多意見⋯⋯⋯

1分鐘開始好明顯聽到作法嘅聲

?

舊相？門口地下咁多雜物 牆啲字冇清

有冇巴打可以講下第幾分幾秒影到有人拖咇？
條片好長又冇重點，飛嚟睇好難搵

用靈異事件打心理戰，從來就係兵家必爭之地
早前有位Ｃ兄出過個post，就俾大大班十零歲科學撚屌到飛起
一把刀冇兩頭利，都冇兩頭鈍，人人都有強項同弱點
多用腦，自省，自強
唔好學柒婆剛愎自用，乜都自以為是
屌我無妨，最緊要唔好犯同一錯誤兩次，場仗仲有排打．

條片係 live 有現場人士聽到作法聲
01:00-10:00 大家都會聽到
聲音並非錄音機

唔好講埋啲on9嘢啦

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

其實冇可能死左人冇家屬出黎 除非佢哋都俾人殺死埋

港鐵真係on9依個時期做依啲

可能比人洗咗頭

班仆街成日都話無死人，點會攞錢出嚟做法事...
再者條live片行到黨鐵站時聽到既聲應該係念佛經機播出嚟，念佛經機唔好處係會吸引路過既朋友仔嚟一齊聽，遲d除時多過d手足呀，不過咁，狗屋係隔離，咪由得佢播囉....

有無人識？

念佛機嚟，睇13:45

lm

你真係on9仔
你信法事 人地無鬧你
你唔信占卜 就鬧人
尊重都未識

冇人推?

被人亂棍打死冤氣好重，仲要係地下底，d陰魂好難走，可能留左係隊道入裹，希望道士唔好鎮佢，俾佢早日投胎

死link 有冇新？

仲有新屋嶺

做法事即係死左人啦
黨鐵你收唔得埋去邊

太子！新屋嶺！唔好停

1. 已經有人見到 站上面有2個
2. 有人落過去睇 跟住手上有4個手指印

真心好仆街

聽唔到
邊到

淨係聽到鐺鐺聲？
哩d係作法聲？

傳咋？
咪做標題黨
fc咗先啦

所以我覺得遲早會有人頂唔順爆兇黎
過唔過到自己良心啊

班popo先最驚哩d

? More pls

721 831 新屋嶺

占卜可以拎上堂做證據架？

pushhh

條片好長，有冇影到呀？

Pish

究竟然睇到幾分鐘先開始有嘢睇

會唔會係放出邊嘅佛計機

唔係喎應該係嗰日夜晚拘捕咗之後跟住喺月台搞咗好耐其中凌晨四五點有啲事發生
所以有機會佢之後辦事都揀返同一個時間我諗

殺人填命
黑警死全家

回睇到係法師

你係唔係真低能？
占卜個條友係想用佢方法去搵‘離世事主’
如果搵到事主‘真身’就夠
唔係用占卜上法庭 你有幾蠢？

得張圖

如果真係有人死，即使我哋幫唔到當事人報仇，
但一定要去幫佢攞返一個公道，死要見屍！

推！ 搵人！

而家popo冇晒皇氣架喇
真係遊魂野鬼都可以搞9佢地

一定有報應架啦

唔會番到轉頭

唔知啱唔啱 推咗先

612 721 811 831

我都聽到道士搖鈴聲...但係d人話係出面人播, 奇怪點解直播行埋閘口先有聲....做直播個個人又聽唔到?

【831太子站】有無可能向消防處索取一份正式事故報告？

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

用咩方法都得
我講緊唔好亂吹 朋友 朋友 朋友 用占卜 卜到乜乜乜
你真係搵到 咁咪叻囉
未搵到就咪撚咁多傳聞

仲有
拎上法庭 我係講緊做法事係合理懷疑
有死人先會做法事 可以係合埋疑點

你有本事卜到 都只係你推斷正確 要搵實質證據
唔撚係你拎疊牌上個庭同個官講 我上個月卜撚到死幾個

唔洗再覆我

呢個時勢唔好話on9 佢地有咩做唔出

真係ON9 一開始屌人玩占卜
依家又乜鬼野///拎疊牌上個庭同個官講 我上個月卜撚到死幾個//
從來無人講過拎上庭 成個post得你條傻鳩 玩要拎牌上庭
人地擺明係想搵"事主"啦
你讀寫障礙 無人會怪你

真讀寫障礙? 入得黎睇"法事"都知係迷信post黎
加埋你錯嘅理解 真係慘
blocked

我冇屌人玩
我話唔好傳

係你無啦啦屌我 話我信法事唔信占卜
On9返去飲奶啦
咁細個出黎柒

pp

你地班黑警唔洗拜關公，義士冤魂望住你地

我搵到被捕者名單有個24歲女仔 好似21歲個女仔名

如果真係死左人
知情嘅人自己諗啦，你咪繼續呃自己係唔迷信，你心一定唔會好受，所以知情不報嘅都係
殺人兇手

入得新屋領應該有名單

我見到有個女被捕者名單個名同你𠴱個差不多
不過係24歲

屌有無義士爆一張相出黎呀
send去海外朋友
再由海外核爆
肯定入面死左人
咁撚驚
口拿寃有頭
一定要搵班黑警報仇怨鬼纏身😱

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

會唔會係普通市民叫架？

門口係有部機播住，直播影到，站入面係冇聲

721 831 新屋嶺 中秋獅子山